有冇巴絲身處九州

呢兩日點過
鹿兒島已經開始大風雨

過兩日去

琴日返，全日都大風雨

身處高松

係鹿兒島，好大風，聽朝個風會打正鹿兒島

係福崗

今日行左水族館同商場
不過今日冇乜雨但勁大風

係博多now, 原本聽日12:55機返香港， 但已經收到hkexpress email 話17號所有機已cancel.
sent 左mail 改18號早機返，但到而家都未收到confirm mail....
勁擔心

呢幾日撞正日本三日連休 d 酒店勁貴又好多都full 哂， 早幾粒鐘先臨時book 多晚酒店咋